[BF已完,靜待CM] 請使用不推文回覆 加密 (8)

鑑於好撚柒多伸手黨,唔睇頭兩個POST 就單機啦

lm

英森做咩用過2張visa都"Payment revision needed "

唔係一向都冇咩？
得

會員 命運在我手 #82546

入呢條link block柒佢就ok

點解要用ref link

點樣唔gen ref link?

想幫部PS4 換SSD有冇推介?

關咩事呀 咪陰我 條條link都有ref=乜乜乜嘅
妖言惑眾

Lam

[BF] 請使用不推文回覆 加密 (7)

#354 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇下啦 屌你屈鳩我 仲要2個負皮 唔好人云亦云啦 比少少獨立思考 我分享下姐 咁都屈我ref link痴撚線

如果誤會左你唔好意思

經樂天入美國網站買野會有US$10回贈

極速留名

呢個係真。ref link

英森已cm

三叔隻evo860? 定係直接買隻外置會方便d?

突登覆番上個post既on9先
今日收工又點，咁佢咪聽日再打去煩人地cs

uk9就fit d for 跑步
9.5就鬆d出街著

上年買左部hp 返到嚟開唔到機
喺香港整左兩個月

你上年係買25/26好唔好著

ssd無咩野平， 貴少少香港買有保

1TB USD110接近HKD900冇保養
港行都係HKD900幾

前一兩日好似平d 但我都覺得香港買好d 真係唔差太遠 我年中出去睇心諗咁撚平既都買左隻ssd換落ps4

都係唔得

superdry 官網好似完咗。。有冇師兄知邊到仲有sale

[BF] 請使用不推文回覆 加密 (7)

#354 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友自己都ref link啦

Sor 誤會左佢講緊我

ching等左幾耐先ship

今年BF 好平淡

追post追到死

國際電壓 轉插/自己轉三腳
唔好再問依條問題 我見人都答左好多次

凍死人都仲買

淨係呢串 Post
1個5001 + 6個1001
係少咗新旦啫

成班吸塵機 剃鬚刨 枕頭
連呢個post 都仲係講緊呢樣野

仲有 UB , iPad
Google Pixel 4 其實都唔少人買
Columbia 風褸

仲有咖啡機

Champion 衫算唔算

屋企人想要

唔記得左電動牙刷
已經開始結算緊今年大家買左咩野

今年真係買到無嘢好買

新貨無乜減，減嘅又唔係特別平

有啲仲貴過上年
上年我買部V8 absolute都係250
隔咗成年都係差唔多

2 day assault運費要幾多錢

美森sonicare係110-220
唔洗加插

留名

倉都未到 答你唔到

買philips 4100既巴打有無買埋頭？香港唔見有得買，會唔會好伏

支持巴打
我已經block鳩咗佢
等佢自己慢慢單機諗下點解

用到集運同香港信用卡?

之前有人講係.

收皮啦柒頭風紀
你不如問埋推文咁又點啦

突登quote多次
俾人睇下你條俾人撚嘅傻鳩真係打咗去

係咪俾人撚到去打電話好慘慘豬

我可以幫你買你留Tg

追Post追得好撚辛苦

羅記要集運

去 Logitech $499 買完即有算啦

美森用USPS派唔到去hello captain，要contact返USPS，定佢地會自動再次派件?

多左堆值70蚊既吸頭

下星期到貨話你知
我睇Review d人話6” 係fit for L

我直接credit card比, shipping同billing address都填香港

想係Lee買牛睇左幾個月到Bf都唔減

我嗰時買好似都有嘢送，係任揀3樣
我揀咗 mattress tool , wand 同 袋
諗返起總之要 三支wand賣咗佢

4100上年用過好麻麻 香港都差唔多

香港好似見到$300/6，原廠

水牙線有無邊部機推介

有無巴打買肌肉槍？好撚多牌子唔知邊隻好

試哂就穩陣

等緊Gopro 7 會唔會再平d

咁好 有時得有時唔得
未成功過
撞手神 a&f捉得好嚴

Lightning Deal
免運費

the hut 好似好小款
尋日好平 50% off
一件jacket都係50usd

有無sound bar 推介?

舊年好多人買
而家冇人要

Waterpik 英森啱啱完咗49.99 而家貴番

有人買左咖啡機咩？有乜推介

淨係你先有？
我見佢唔係特別平買左corsair virtuoso

邊句話我有打？
只係咁樣fake人去打去類cs
同早幾年r運費冇乜分別

Diu
早幾日去左英森買，貴左成200

如果對比PC37x 邊對會好啲?

PC37x 邊到有平?

Cloud flight 無線應該方便d?

可惜唔包ship

唔係呀
Lightning Deal 人人有

幾抵屌,可惜冇直運

$80美仔係好抵
香港而家做緊 1200

ship 咗未

即刻上網睇下cloud flight同virtuoso對比先
差成4舊幾水 雖然個人覺得virtuoso好靚仔

Carhatt HK and US 一樣size,買平時著開size is ok

話說有冇人買k95 / blackwidow elite?

BF買左fire tv, echo dog, ub 19

諗住試吓 first try 就得左
paypal+citi 直送hk 5usd
支持美帝

Virtuoso $139.99 ?
都平咗

有乜好野

下期六合彩你會唔會中

A&F 大家係買咩多

前日有DEAL買平多5鎂,134.99

可唔可以share全自動比我

好奇一問 咩係ref link

未買過巴打可唔可以講下你大約咩size

你幫襯佢= 你有份俾藍絲賺錢 你自己諗值唔值得為幾十蚊出賣自己人格

會員 命運在我手 #82546

入呢條link block柒佢就ok

覆條撚樣做乜鳩

過主啦 屌你老母

其實香港唔係都有A&F咩 都好似有折 點解要搞團

咪撚覆條友啦

d champion衫有堆細路版無碼數睇 差d中伏

我都差啲買錯細路褲

第一次買amazon 覺得好流 評價個d乜柒都無希望唔會中伏

一路睇一路繼續買

果然要持續關注 Black Friday 同 Cyber Monday

Ching 有冇推薦 花多眼亂

仲有幾日要出血

有咩買可以毒下我😭

Ship左laa
仲要今日到

半自動定全自動好?
感覺上好似半自動重好..
sage 呢個牌子未聽過.

垃圾 唔好曬錢

[member]ECAM 45.760.W
等緊到貨/member]

自己去海港城嗰間試啦

試聽過，麻麻

ps4用
gold係咪好d？

［member] 求問 美森tick左 20% coupon applied check out 但件貨到check out都無折到嘅[/member]

有無原厰頭條link!!!???

US=HK特價完，再6-7折。隨便執都買到成千銀，HK咁買至少過2千幾。

真係好平，有冇巴打已經收到貨

電腦睇唔睇到？

上邊個條咪係lo

有冇人知？

啲老牛好撚好著

a&f有封咁既野，仲有無機會cut單

Sor以為係非原厰

美森? 電壓啱?

巴打 可唔可加埋

有機 呢個重未firm的

仲有冇推介

Sonos beam $299 定 Marshall stanmore ii $199
好
中意用電腦睇戲 聽歌

要比成$38 運費

payment 入 code, 利申我無買,唔知收唔收香港credit card/寄唔寄集運

褸同褲但褸去過尖沙嘴試其實好大件

琴晚訓連登枕訓左陣 都係轉返平時果個
太冧 訓唔慣

佢下有compatible果到無4100，通用？

買完之後係咪未過數？
啱啱想買多少少野唔夠free shipping，cancel之前會唔會有手續費？

LM

見音響post推介 iloud mm 199平香港一半

邊款?

Aigle jp比人cut 單

啲大褸幾抵真係 但香港無機會著

30蚊美金仲想點 只要係sonicare系列其實都一樣

我用咗一個禮拜已經少咗牙石

tempur 其實唔係太好用 只係比香港平好多咁解

Neck

我訓慣海馬牌

實平過香港
但係網購黎講又未去到最平
你自己諗諗

香港有冇得買叉電座 得一個 分唔到俾人
Oral-B Genius 9900 Set of 2 Electric Toothbrushes Rechargeable, 2 Handles, Rose Gold and Black, 6 Modes with Whitening and Sensitive, Pressure Sensor, 4 Toothbrush Heads, Travel Case, 2 Pin UK Plug

Uk layout同美式layout唔同

經樂天Rakuten進入Amazon有回佣申請樂天會員https://www.rakuten.com/r/LEON3119?eeid=28187呢個係樂天旗下既回佣網站，有0%-5%不等既佣金回贈比你，可每季經paypal提款。經我推薦加入ebates 首90日內有交易會多$10 USD 回贈10$ discount for amazon做Amazon prime member have extra today $15 off

太遲啦你
美國呢加凌晨12點37分

keyboard送嘅冇所謂啦

都係差幾粒制

$5直送HK都要諗

唔關事 係你買嗰隻色本身就平得唔多

po checkout 出來看看，應該有一項是減咗的

睇返上面
佢為左呢5蚊
過左鐘
5折變左6折

香港買會電壓唔啱？已經到左貨

岩岩有5折幾抵屌
買左千銀幾蚊

不如你講下你又有幾多佣金賺

係呀屌
所以決定唔買慳返
Vpn都咳埋

[img]有無圖[/img]

仲差個promo code 30% off

我自己樂天收唔到wo
有無圖望下

有個code?你入amazon wallet入返個code就可以redeem張卡啦

佢用咗啦

咁應該係佢輸在起跑線
我早兩三日買女，一樣係黑面白底
仲用錯咗25%冇用30%
71鎊

你禁佢佢寫咩

冇code

淨係話status approved
email又唔見有sd個code

用邊間集運？

英森直運

symphony or neck?

我都係直接回10USD 不過今日開嚟睇唔知做咩唔見咗

Paypal 得唔得

頸呀

neck岩我頸形 幾好訓 係有啲味

唔鐘意咪唔好用囉 你買25$ 你自己都回$10

冇呀,我真係想知下有幾多佣收
因為呢兩日都成日見人放
睇下係唔係可以賺到好多錢呀

我就一蚊都未賺過 見到有好野就share

頭先搞左一輪
終於發現兩件咁買都係得一件20%off
最後分左兩次買
唔該巴打

如果有人捐一半出去都會考下下

UPS送貨既巴打
溫馨提示,如果送貨地址100%有人收貨既就唔好改順豐locker收件
琴日收到SMS話今日送,但收貨地址今日冇人收,我根據佢SMS改左順豐locker收,之後sms話會今日4點前有SMS取件CODE
而家中大伏,過晒鐘都冇sms,打去ups問,條女話因為呢排太多「amazon件」,所以派唔切去locker,可能要三日內先送到

UPS都算快手
一個禮拜唔駛 送到貨

快手到安排唔到人收件
早兩日件貨都仲未顯示發貨,琴日突然話30號就送到

冇咁快，我尋日成6點先收到sms，而且如果爆櫃又要等多日

comment d鬼佬話4100 啱用
quote:
''Perfect for my philips sonicare toothbrush 4100
It is a great sonicare replacement tooth brush heads and I have fairly sensitive gums. I use it with my Philips Sonicare toothbrush and they work perfectly for me.''

屌再問收錢喇 搞到好似我有份咁

帶頭盔: 我無持有以上產品 我窮撚買代用算

我果頭2個櫃都勁爆
因為D仆街好中意最後一刻先拎件,冇話收到SMS就即日拎,起碼拖一日

美國tempur 同丹麥tempur係質感差好遠
丹麥高幾班

話說琴晚有人講D評語話columbia件野心口印字係假貨
但我今日走左去千色睇,心口都係印字

屌你老尾你都幾撚無恥

有時mon post執到平野

你不如當果10蚊唔見左算

諗著訓醒買 訓醒就GG

等下啦 無咁快

藍絲乜都做得出 小心貪個小小最後乜都無

咁唯有喺香港買囉

都係黑白色?

買左bellroy 但地址剩係打左個棟樓 唔記得打樓層 可以點救？

點會新註冊就送咁著數 你一定要消費之後先俾你

一直都諗緊呢個post 有無可能用ref link 個個人可以叫俾ref link 個個回翻一半 不過應該唔會有人肯

黃色經濟圈呀屌 refer完啲錢捐咗/買文具都好吖

唔急住換新衫 就等多排先啦

請問美森未ship之前係完美免費 cancel?

係啊

英森有 850 要集運

咁平買咗先 唔岩咪屋企著

好彩我尋日見到即時狗衝訂左一件，不過呢排著太多黑色，加6美元買炭灰色，32美計返都係二百幾港元，夾埋其它貨超過49美免運費黎香港，抵屌！

每張單都要handling fee?
點計出黎？

但其實諗諗下就覺得無咩用

買黎display

hollister d 款幾乎一樣，你買10件同埋買1件冇分別

琴晚dyson官網買既v8，岩岩ship左

下期六合彩有冇巴打中？

屌我都係
件graphite係幾靚

我個arc5頭先check status都轉咗做shipped,用SF

如果 199 V8 都係嫌貴的話...

30日內可以啊
既然係咁點解一開始唔直接用app store 個試用

要用集運先得？見唔到有得選香港

Renew

屌第二單比人cut左

Sunny 集運 唔運CK

諗住等BNS send email 黎先算

V8 $199 係美森?

有冇巴絲試過Amazon買相機，可以分享下?

想問一對鞋通常幾多磅
睇過Adidas uk 67磅一對加運費
Sns 75折後 94usd
好似價錢最後都差唔多

唔該
仲想問係咪用左集運就無得退稅？

屌撚柒skynet
到左長沙灣兩日都冇郁
又永遠打唔到個電話

我用呃秤，但係快果間集運
如果我同一間舖同一order買左兩樣野，但得依家shipped左一樣(貌似分開ship)，係咪都要揀合併集運?

你買嘢個間店分2次寄？
要合併啊

我係*

保護性強 腳無事嘅人唔會太有感受
可以著返ub pegasus

其實 columbia 幾百蚊款同過千蚊O個 D 係兩個世界啦..
千零蚊 O個 D 都只係中階款而已

26蚊美金係平，但唔好期望佢可以拍得住千幾蚊港紙O個 D 款..

利︰而家著緊O個件，兩年前 BF 買左40蚊美金

我完全未著過 Columbia 啲褸，所以唔識分

skecher 無著過但好多人話傷膝
ub著左幾年無事

留意個腰封，同埋兩件衫的料差好遠..

今日到貨了 連登枕同arc5
枕頭無味

2間個碼好似一樣

宜家買已經唔抵 5折係全年最平

正常年年 Sogo / 一田O個 D 都係五六折...
你當佢賣千鬆的話，成件事會合理好多。

我都係依個名
同一batch 貨，可能用晒排第一個個名

依件我買左，我見佢有雪裙專for滑雪
打算去滑雪個陣著，平日係香港應該唔會著佢

XL會唔會好大?

Amazon話lock咗我account

有冇巴打知點搞

淘寶野仲要得15吋

竟然無人買床褥

尋日到左， 一d味都無

邊到抵？就搬新屋

運費都畀到破產

呢類產品支那淘寶大把，四、五舊水支那幣....

sor 太out
原來咁

果d款太淋， 上網睇香港通常訓3到4.5

twin既話都係1千

我用gobuyship,adidas uk果邊琴日已經送到倉，但而加都仲顯示乜都無
洗唔洗打去問下？

us mattress, 幅圖有

d倉通常星期6日都唔收貨

$40定$47果款

唔想用淘寶野又想玩呢D
asus 同dell 都有出呢類

adidas果邊琴日已經話簽收左，集運個網反而未顯示到，如果星期1無再打去問算..

BF咁多件 遲幾日update status都正常嘅

唔洗驚wor d集運係咁廢
Gobuyship係廢中之廢

再落

好似幾抵

[選擇困難症]買唔買Kindle好(6)暨交流區

再買到夠49

reply錯

Hi,LEON

有冇美國巴打可以幫手買兩個tempur旅行枕
卡咗係Billing買唔到

即係本身係大陸有存貨

邊到仲有3m easy complete買
UK AMAZON好似直情冇呢樣野

上年用過呢間，入倉係慢D

美森回左25蚊，仲有咩好買呀

點回咁多

姐名賣原廠，實賣代用?

智能手錶祇該買GARMIN定FOSSIL好? 見得佢地兩個特價。
其中邊個款最抵買?

想買隻送俾人，但完全唔識

有冇人買end clothing

諗緊買bose solo5定sonos beam俾部電腦用

有冇人夾palladium us?
有7折 可以折上折
2對夠100蚊免運

咪50 gift card送15
100增值送10

佢地唔送po box

集運唔得？

賣左比特步

Atom LT Hoody 有 Nocturne色?

係咪唔可以用Buyandship? 一落單就比人cut話payment issue...

咁有冇其他平平地防水鞋介紹

我諗咗好耐，最後決定等埋CM 睇吓aw有無折

前幾個po有巴打買連登枕變碎紙機

呢個VPN抵屌

Monthly
$11.99
$5.00/mo
Billed $5.00 first month
7-day money-back guarantee
Save 59%2qm3sb

A&F 29號香港卡買，直送香港，收到兩封電郵再CUT我單。不過買個時比咗張$10券我，諗住聖誕睇下有無五折再用埋佢

JD sports & footlocker用bns運唔運到？

cat/columbia，你照買喇
我講下姐

幾抵吊, 入面Designesign唔錯

清部pc 留意番，sonos beam個optical 係支援hdmi-arc

sonos 唯一麻煩就係駁唔到電腦，加隻connect 外國人話有delay

sor自屌 pish左

屌，買唔切superdry

有無邊隻VPN係安全唔係由香港/大陸公司run架?
Private Internet Access?見tg gp都有人recommend
之前Nord都多人推，但推完就爆咗俾人hack，果然連登仔一推就出事

點解唔買suunto? 國際保, 仲要平HK 好多

Nameheap呢？

個風筒好抵喎

Ching 要vpn 同paypal?

superdry去zalora買啦
照價再入code 62折仲有1粒鐘
我都買左2對拖鞋同2件T 每樣120蚊HKD左右

咁可能係名錯, tracking number correct, 因為我唔係980尾

Any link and code ?

巴打 用econ 5us

想係美馬買champion hoodie
想問下着開U記大碼應該揀咩size?
感激

仲平過我係官網買

我慣左買細一個碼

你可以check返 size chart

Zalora既C朗底褲折埋2,30蚊條

Champion 正常size 買返大碼就得

邊會呀

THX

有冇人夾campsaver 滿400USD free shipping
Arc'teryx 同 Mystery Ranch都好抵

呢把用aus 10 鋼 麻麻 同埋 7吋三德

1個鐘前買，用B&S, 未cut 住

見到同款拖鞋我買17.15USD，zalora $199再62折先123.38

完全冇問題 張卡係屋企人 數都扣埋
billing address 用返香港wo, shipping先用bns
你會唔會billing address都用埋集運倉地址所以被cut

cls仲平過日本買

咁即係唔駛諗sonos beam

點解ar

中資公司

原來冇quote到ching個reply

//sonos 唯一麻煩就係駁唔到電腦，加隻connect 外國人話有delay //

點解唔用集運 集運好似仲平啲

直運免稅 未必差好遠

我見到官網仲做緊折，格完價發覺zalora更抵，比你搞到又買多4件野

留名睇細路仔著左爸爸件hoodie既feel

我有個建議, 如果唔想浪費ref 果$25, 不如ref 俾手足, 港人話電視

【擺睇TVB】Black Friday全民買Fire TV 4K

買左對健康拖鞋,$200唔洗

屌佢老母！呢兩日落四張單，第一張由順豐運送就要delay！ 我諗Amazon俾貨佢運，無非都係平！

見到有巴打買左風筒我都有興趣買

有冇人一齊夾？

3個人平均唔洗500
香港賣緊890
有意

hi 有興趣wo

未ship 都唔好咁樂觀

我連code都唔俾用，屌

今日好多間物流放假波

NA65 風筒仲有冇人夾
3人 485each
4人 470 each

香港行貨賣緊890

屌 Amazon話 order on hold 要我verify張card
如果過咗聽日佢都未有人搞會唔會cancel哂我d order?

巴打, 用不推文

check 咗 ， 行貨唔係賣緊6百幾咩？